真心一問，係咪8.11後，叫人衝叫人守，都會被標籤係鬼？

仲有做一D較激進既行為
包括 掟石/磚 雞尾酒
都係鬼
勇武係咪變相俾人割左蓆??

講緊今日目的係和理飛 邊撚到有割
P牌又想發表啲咩分化言論？

低能甚麼

收皮啦p牌仔

唔會

有勇有謀，如果你係真勇武應該會明，只係今日必須和理非

係要be water 因時制宜呀傻鳩
樓主係低級分化撚

走啦黑社會

不嬲只講明今日，點解咁都唔明，到底係咪大陸落黎睇唔明中文，聽唔明廣東話

咪亂講 無割席
只係傾好和理非一日
和理非接力
勇武辛苦了

p牌係鬼

你自己已經分化左P牌啦 屌你老母
我唔係講今日呀
係之後既日子

屌你老母啦~!
分化撚
P牌得罪你呀

講中咗？做咩起哂鋼

唔好意思 P牌真係要收收皮先

收皮啦 話左今日唔衝 仲想分化

邊個想分
收皮啦p牌

我點都不割

你割撚左P牌啦~

講撚到明和理非你都仲衝仲係咪鬼？
自己答我啦
不推文

講和理非同勇武不割

唔回應啦 沉啦

OK我係鬼
滿意未??
所有P牌都係鬼
割撚蓆佢啦

係

勇武同和理非輪流出場，不是割席

走到咪唔係

走唔到咪係 結果論

今日真係零舍多分化狗

訓左幾耐？ 一早講明和理非
正！又block一隻

你都係鬼呀~
成個連登既P牌都係鬼呀
知道無呀??
D老屎忽講架
問句野都俾人話分化

你同我都係鬼黎架咋
扮咩姐??
衣家P牌都係鬼呀

講好左 只係今日
比世界睇 示威者唔係失控
政府咪再推個波比我地

之後 繼續撚狗
大家都係同一條路

剷晒全部P牌AC囉
唔好俾新人申請
成堆老屎忽自己打飛機囉

p牌噉就嘥咗個post啦

大家知唔知今日喺創造緊一個什麼歷史?

但我知道外國媒體係形容緊今次可能係歷史上
最和平最多人但同時係非法的集會
你試想下
如果和平收場 外國會有幾咁驚訝
幾咁佩服

呢D效果 並唔係靠賣全球登報
亦都唔係靠大家做國際文宣做出嚟
係靠身處香港仔的每一個你地一步一腳印行出嚟！

大家今日可以滿懷驕傲！

多謝你認真回應
唔似其他ON仔
二話不說
一睇到P牌就話"鬼"

終於有個正常人

走啦 阿sir

總之今日一定唔衝。

OK
我係鬼
我係黑警
我係三毛
我係藍絲
我係分化撚

da luk fun fa lung ng sai lei.
dou wa zou ng zhok guai.
ching sin yung but thung meng kong neng.

大陸分化撚唔識呢?
都話左唔捉鬼

OK
我係鬼
我係黑警
我係三毛
我係藍絲
我係大陸狗
我係分化撚

打開倉頡
k nlgcg cash op qbkf rmmr ehgu mgwg

醒未？
只限今天呀！！！！！！！

大佬呀
CASH 有字出架咩
你咪當人ON9

屌 打錯左

OK
我係鬼
我係黑警
我係三毛
我係藍絲
我係分化撚
你也是鬼 因為你也只是P牌仔